外媒廣泛報道港共濫捕律師！別讓桐叔孤單！

保持熱度係我哋可以做嘅嘢
唔好讓桐叔默默地犧牲。

Twitter 手足為有重大事件時能及時提供有關推文合集，方便大家即時參考而整咗個channel 。
快啲follow 呢個channel :
Twitter 快訊

Twitter 手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口喇
快啲bookmark 佢啦

入TG bot 拎task 24小時更新：

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

【拘捕黃國桐11人】(最後更新：19:30, 14/1)

港共國安處今晨再以協助「12港人」偷渡為由，拘捕區議員黃國桐律師等11人。

當極權趕盡殺絕，香港人更不能噤聲。盡力爭取國際關注及支持，是我們可做的事。有關國際推文擇錄如下，請大家努力推。

黃國桐被捕時說：「堅持民主自由法治，香港人唔好放棄！」

◽ CTV News,

◽ CBC World News,

◽ Bloomberg Quicktake,

◽The Independent,

◽Guardian World,

◽AFP News Agency,

◽Reuters,

◽Globalnews.ca,

◽ British Herald,

◽Al Jazeera English,

◽CNA,

◽DER STANDARD (德文),

◽FAZ Politik,

◽EFE Noticia (西班牙文),

◽RFI (法文),

推

好快手喎

港共已經放棄國際公關大戰

Puah

push

Push push

Push

攞

做野啦

香港都有維權律師了

來了

做野

推同桐叔都見到

Pushh

希望桐叔知道大家都無放棄

Hi

係

就快要加埋GAB了

so what ? 全球奶共, 之後美國都唔會出聲

已做Twitter
Help push

平靜

本人與黃國桐因立場與人事曾有｢私怨｣，但，希望其他一樣有同佢有牙齒印嘅手足都先放低，一單還一單，要報仇都唔需要共產黨幫你報，幫手打國際線令外國對此事施壓以求放人，望同感，謝。